死卡換新買咩好 急用

可能5600xt同小弟八字唔夾，玩左一個月就壞左，打算送修

唔想等3000系列食炒價，諗住買住張卡用住先，唔知1660S好唔好，求n卡推介，價格2000左右，A卡用到怕。

1660Ti

2手入張960用住先等30系

去肥花收張二手頂住先

二手是但收張頂住先啦 反正都係頂3個月左有

ok 3個月都好d，咁收張二手卡仔算

5600xt真係好邪，第一張玩左一晚爛左，走去換第二張玩一個月又爛

最怕唔知要整幾耐

加多少少RTX Titan.

但係2k 等完都係無

hd530

買2手RX470/570 (4GB)
試下係咪真係咁唔夾

樓主張5600XT咩牌子型號

即係你部機setting可能有問題？

3700x
tuf b450m pro
vengeance 8gbx2
nx550牛

bios冇set 過野
我插線都識既，自己砌

唔知咩事 想用耐d都唔得
以為換完可以一勞永逸

機箱通風ok?

n記無咁熱一定好少少既

問fd借住先啦

如果買1660S，邊個牌子好msi gigabyte 定asus好？

有錢梗係ASUS

我淨係想耐用d，其實有冇話雙風扇定3風扇有好d

情況同你一樣，買左張Asus tuf 2fans用住先
但3fans個張最快，貴多百幾二百

諗住msi gaming x，邊個好D
淨係想買返個好既用住先

睇數據上兩張係一樣，但貴多$200，用料散熱比較就要搵其他人答你了。但我今日問鋪啲人三間廠有咩大分別，都係答我揀張啱大細同啱信仰就得